有冇人係del app派

見菁蒼派同荃蒼派咁多徒弟
有冇del app派 ching喺度
del咗app 瞓都瞓得好啲
點樣v點樣M都冇感覺
荃蒼riot 56蚊嗰時del咗app

有
等到連登啲股神出返黎
問返工為乜
我先會dl返

而家盤後40蚊

仆街啦你

真